{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25348",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 Design Hotel XYM"
    },
    "text": "ウォルゴッXYMは総客室数36個で構成されています。近くには水仁線月串駅があり、交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。新型コロナウイルス感染症の予防のため、24時間客室、廊下、エレベーターなどの防疫と消毒作業を徹底的に行っています。予約の払い戻しポリシーは4日前には100%払い戻しが可能で、3~2日前には50%払い戻しが可能です。しかし、前日および当日は払い戻しが不可能であり、未成年者や身分証明書をお持ちでない者は入室拒否される場合があり、払い戻しも不可能です。客室はネットフリックス、ディライブ、tving、ユーチューブを無料で視聴でき、カップル2人用バトルグラウンドルーム、i78700、RAM16ギガ、UHD75インチスマートビューTV、最高級ボディフレンドマッサージチェアなどがあります。また、客室には温水メットと電気カーペットが設置されており、24時間スナックバーを無料でご利用いただけます。もし、連絡が取れず不熟処理になった場合は、すでに納付した金額と同じ金額で払い戻しを受けることができます。現在はイベントとしてマッサージチェア、75インチUHDTV、10種類のボードゲーム、アイスクリームとポップコーン、コーヒーを無料で提供しています。また、使い捨てレンズ洗浄液やレンズケースも必要な方に提供されています。XYMは祝日の前日には特別価格で利用でき、様々なイベントを実施しています。新型コロナウイルス感染症による予防措置として客室整備および消毒を完了した後に割り当てをお手伝いしており、到着後には最大1時間程度の待機時間が発生することがあります。清潔な客室のためにご了承ください。宿はモーテル村に位置しているのでコンビニは多いですが、食べ物は限られています。駐車場も不便なく、寝具はとてもきれいで、マッサージベッドも提供しています。バスルームとトイレは基本構造であり、個別暖房が可能で防音も良好です。価格に比べてコストパフォーマンスは優れており、携帯電話のワイヤレス充電器やパソコン、マッサージチェアもご利用いただけます。ただし、ペンションレベルではありませんが、静かな雰囲気を持っています。掃除の調子が悪くて清潔に敏感なお客様にはおすすめしませんし、不親切なカウンター対応で不便を感じたお客様もいます。しかし、ホテルのロビーに食べ物があり、パソコンやテレビの性能も良いという評価もあります。全客室にはウォシュレットとラテックス製のベッドが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルゴッXYMはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMは水仁線月串駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMでは新型コロナウイルス感染症の予防策をどのように行っていますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMでは24時間客室、廊下、エレベーターなどの防疫と消毒作業を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの予約の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMの予約の払い戻しポリシーは、4日前には100%払い戻しが可能で、3~2日前には50%払い戻しが可能です。しかし、前日および当日は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMの客室にはネットフリックス、ディライブ、tving、ユーチューブを無料で視聴できるテレビなどがあります。また、カップル2人用バトルグラウンドルーム、i78700、RAM16ギガ、UHD75インチスマートビューTV、最高級ボディフレンドマッサージチェアなども備えています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMでは何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMでは現在、マッサージチェア、75インチUHDTV、10種類のボードゲーム、アイスクリームとポップコーン、コーヒーを無料で提供しています。また、使い捨てレンズ洗浄液やレンズケースも必要な方に提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMでは特別価格での宿泊やイベントが行われていますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMでは祝日の前日には特別価格での宿泊や様々なイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの客室整備にはどのような時間がかかりますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMの客室整備および消毒が完了するまで、到着後には最大1時間程度の待機時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMはモーテル村に位置しているため、周辺にはコンビニが多くありますが、食べ物は限られています。また、駐車場も利用しやすく、静かな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMの価格に比べてコストパフォーマンスは優れており、携帯電話のワイヤレス充電器やパソコン、マッサージチェアなども利用できます。ただし、掃除の調子が悪いと感じるお客様もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッXYMの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッXYMの客室にはウォシュレットとラテックス製のベッドが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 772,
        "QA": 801
    }
}